
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC01}{\textcolor{ressourceC}{RC.01}} & Anglais complémentaire : Préparation à et passation de la certification obligatoire & \pageref{subsubsec:RC01}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC02}{\textcolor{ressourceC}{RC.02}} & Virtualisation avancée & \pageref{subsubsec:RC02}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC03}{\textcolor{ressourceC}{RC.03}} & Probabilités discrètes & \pageref{subsubsec:RC03}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC04}{\textcolor{ressourceC}{RC.04}} & Probabilités continues & \pageref{subsubsec:RC04}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC05}{\textcolor{ressourceC}{RC.05}} & Statistiques & \pageref{subsubsec:RC05}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC06}{\textcolor{ressourceC}{RC.06}} & Graphes et matrices & \pageref{subsubsec:RC06}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC07}{\textcolor{ressourceC}{RC.07}} & Espaces vectoriels & \pageref{subsubsec:RC07}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC08}{\textcolor{ressourceC}{RC.08}} & Applications linéaires et matrices & \pageref{subsubsec:RC08}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC09}{\textcolor{ressourceC}{RC.09}} & Analyse multidimensionnelle & \pageref{subsubsec:RC09}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC10}{\textcolor{ressourceC}{RC.10}} & Analyse multidimensionnelle & \pageref{subsubsec:RC10}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC11}{\textcolor{ressourceC}{RC.11}} & Équations différentielles & \pageref{subsubsec:RC11}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC12}{\textcolor{ressourceC}{RC.12}} & Arithmétique & \pageref{subsubsec:RC12}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC13}{\textcolor{ressourceC}{RC.13}} & Electronique avancée pour les télécoms : Fonction amplification et filtrage & \pageref{subsubsec:RC13}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC14}{\textcolor{ressourceC}{RC.14}} & Électronique avancée pour les télécoms : Système bouclé et oscillateurs & \pageref{subsubsec:RC14}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{RC15}{\textcolor{ressourceC}{RC.15}} & Structures des émetteurs/récepteurs radio fréquence pour les télécoms & \pageref{subsubsec:RC15}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
